我反MK鴨第一手今日點都要反佢

嘩屌你老母成個mv佢出現都唔知有無十秒
垃圾 人地唔係捧你啊死返去支那啦

反得好

臨息燈都要狙擊垃圾band3仔
支持樓主

終有一日我地會係SM塊招牌底下再會....

唔想知

好撚難聽